今日成條街都係人 算唔算證明咗武肺（流行性弱感冒）吹撚大晒

中咗跳唔到1cm
笑撚死人咩
個病廢撚到後生中連病徵都冇
仲話咩世界大病毒

我參加開泰式運動，身體壯如牛

仲多人過有自由行嘅時候

你大獲了 連登係防疫大前線（除非轉左風向）

多人你就勤力啲派傳單啦 屌！

我唔返六日 星期六要搵apple派

老友我唔返六日 星期六要搵apple派

雞友我唔返六日 星期六要搵apple派

推上熱門！！！